取代最快泳手出戰亞運 泳總委員之子預賽排21出局

亞運在印尼雅加達日前已開鑼，《蘋果》早前報道，在100米蛙泳全港排第一的22歲泳手郭家輝，在奧委會無解釋下遭否決港隊資格。取代郭出戰的是初選資格不符、泳總委員吳旭光的兒子吳欣鍵，最終在亞運100米蛙式預賽中僅排21名，無緣出戰決賽。

吳旭光條撚屌年頭先俾人查到洗黑錢

抵死